{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/stanford-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드 호텔 서울"
    },
    "text": "スタンフォードホテルソウルは大韓民国ソウル麻浦区ワールドカップ北路58キル15に位置しています。 このホテルはソウルデジタルメディアシティ駅から車で約2.3km離れており、キンテックスからは車で約15分の距離に位置しているのでアクセスが非常に良いです。 ホテル内には無料駐車場と室内プール、サウナを利用できる施設が提供されています。 客室にはエアコンが完備されており、フラットスクリーンTVとリラックスできる空間が用意されています。 バスルームにはバスタブ、バスローブ、スリッパなどがあり、リラックスできます。 このホテルは上岩ワールドカップ競技場から約3.6km、永登浦タイムズスクエアからは約10km離れています。 金浦国際空港と仁川国際空港はそれぞれ約12.5kmと48km離れていて交通が便利です。 ホテル内にはカフェスタンフォードがあり、様々な国の料理で構成されたバイキングを楽しむことができ、周辺には様々なレストランや居酒屋があり、食事や飲み物を楽しむことができます。 ホテルは24時間営業のフロントデスクで、様々なサービスを提供しており、ランドリーサービスもご利用いただけます。 ソウルの中心部からは約8km離れたこのホテルはフィットネスセンター、スパ、プールなど様々な施設を提供しており、ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなど様々な客室オプションを選択することができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンフォードホテルソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "スタンフォードホテルソウルは大韓民国ソウル麻浦区ワールドカップ北路58キル15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルまでの最寄り駅はソウルデジタルメディアシティ駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルまでの距離は約2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "キンテックスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "キンテックスまでの距離は車で約15分です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料駐車場、室内プール、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、フラットスクリーンTVなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "バスルームにはバスタブ、バスローブ、スリッパなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから上岩ワールドカップ競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから上岩ワールドカップ競技場までの距離は約3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから永登浦タイムズスクエアまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから永登浦タイムズスクエアまでの距離は約10kmです。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港までの距離は約12.5kmです。"
        },
        {
            "question": "仁川国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "仁川国際空港までの距離は約48kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェスタンフォードというレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には様々なレストランや居酒屋があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には上岩ワールドカップ競技場や永登浦タイムズスクエアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはフィットネスセンターやスパ、プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が選べますか？",
            "answer": "ダブルルーム、ツインルーム、スイートルームなど様々な客室オプションを選ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 689
    }
}